澳門收左皮，我地賭撚雞蟲又少個選擇🤦🏻‍♂️

不如香港食住上搞個離岸賭博區，就用人工島做賭場
咁港豬澳都唔洗再起，機鐵線加多賭場站，一家大細落機/搭高鐵黎香港玩，班細佬可以去迪迪尼，班男人可以去賭錢叫雞，女人可以打麻雀比賽打到天昏地暗😂
再串d係北大嶼山頭搞個合法大麻種植場同豪華隊草地方
到時中國香港黃賭毒事業一定超英趕美

香港日日都係最黑暗的一天🤦🏻‍♂️，唔爭在搞埋黃賭毒

認同就比
唔認同就落地獄啦

樓主有諗頭

諗下都興奮
迪迪尼賭場隊草機場係哂大嶼山上面，真真正正半粒鐘旅遊圈
澳門、上海、新加坡、台北、泰國、東京、首爾、北京全部都唔會係中國香港對手

有澳豬怕失業，偷偷地負評